感情是來自由弱者所寫的悲歌

平凡像我

好懷念呢首歌出果陣

感情是來自由弱者所寫的 鼻哥～～

事實上為什麼不拍到拖 説穿了我不美

好好笑咩 ?